屌你老母原來KCR 都係怡和起的

這家聯營公司由怡和洋行及香港上海匯豐銀行在1898年成立，獲批予的特權包括建造及營運一條由九龍至廣州的鐵路。

屌九鐵個網改咗版

匯豐銀行

up

5

你係咪唔知咩是kcr?

????????????????????????
火車、地鐵、雙層巴士係英國佬發明。
高速鐵路係日本仔發明。

舊香港人：Canton
新香港人：Guangdong

唔通靠清咩

諗起之前鳩鐵訪問隻蝗話香港無搞鐵路既經驗就笑出聲

0

因為現在九鐵公司，係財政司司長法團持有及管理，
本身冇鐵路營運權

係多咗個手機版
前兩年都冇